許冠傑→張國榮→張學友→陳奕迅→張敬軒→？

張敬軒今年憑缺、天才兒童、百年樹木贏盡掌聲
各台有共識下將男金頒畀張敬軒
係頒獎禮上正式接替陳奕迅成位樂壇一哥，正式踏上準天王之路
但張敬軒其實都唔後生了
過多三、四年就四十，似乎又要有人接軒仔班
縱觀樂壇，有邊位男歌手可以配得上張敬軒接佢班?
定係香港樂壇已經進步到唔睇年齡
不論老少任何歌手都可一比?

許冠傑

校長

到坤哥年代了..

姜B

負皮嘅講下點解負皮

牙醫

坤哥姜濤將重現譚張之爭

天堂鳥

我鍾意張國榮多啲又唔得?

校長都冇，唔好撐愛國基佬榮撐到出曬面喎

古天樂

一定係譚詠麟 唔係張國榮啦

90年代黎明紅過張學友 又點計?

醫生同軒仔係咪無乜交集？好似好少合作咁

陳奕迅->周柏豪->胡鴻鈞->坤哥

又黎到譚張大戰

80年代譚贏張九條街

牙醫初出道時被東周抹黑過同軒叔hehe，之後2個就好似避嫌好少再一齊

暫時睇牙醫最有潛質了

陳廣偉

林奕匡

80年代校長壓倒性贏哥哥好冇

坤哥刀削都好過佢

未撚上神檯都回哂塘啦

是但啦，基佬論壇就算啦

我覺得牙醫把聲唔多出，比較單調

點計都係校長 雖然鐘意哥哥

牙醫接棒

差廿條街

坤哥唱功好=譚伯
姜濤美男子=哥哥

許廷鏗一開頭比人屌到仆街
依家就嚟上神枱

張敬軒--->吳業坤

音影皆精

冇料點撚上呀

今年叱吒聽到啲新人獎話多謝軒仔提攜
先驚覺原來佢已經出咗道好耐

周國賢

好耐啦 所以過多幾年又換代

王傑都冇

軒仔後真心無

老實講eason係90年代中出道
軒仔係00年代中出道
即係佢嘅接班人照計都係早幾年先出道
但幾年係冇咁快睇得出一個人有冇潛質
我覺得唔使咁快斷定冇嘅

軒仔 02正式出道
06 hurt so bad 出晒名
07 酷愛已經爆紅

唔係當年四大版税風波，軒仔應該一早登左頂

睇番而家新一代男歌星，唔好話無唱功，直頭連一首歌到街知巷聞既代表

反而有實力既女歌手都keep住有

關正傑

牙醫要講嘅話都有首青春頌叫街知巷聞嘅
不過雖然欣賞佢有心做音樂，尤其轉會華納睇得出佢決心，但佢唱功距離一線仲有唔少距離

女歌星方面一定要有梅艷芳

張國榮？係都譚詠麟啦

同舊時比知名度冇意思喎
依家香港市場萎縮，娛樂模式轉型
一定唔會夠以前紅
要唱到街知巷聞，最強既只能靠tvb（都已經今非昔比）

Hins 仲有五到十年 本身上年之後以爲係柏宇 點之佢今年開始 Hea 做 同埋佢要轉唱片公司先有得紅 Sony music 太廢

邊有10年，今年差唔多四十啦

屌 垃撚圾下巴震音王都要提？
智商00後?

歲數只係數字咋傻仔
軒叔實仲有十年玩嫁
依定都無人玩得過佢
我都唔想佢咁快唔玩

陳偉霆

利申唔撚係00後
但既然咁多人話係校長咪係校長囉
不過我對佢冇乜好感先提哥哥

如果林峯冇出到chok嘅話...

林峰老過軒仔㗎... 點會係接班
下個我睇好牙醫/刀削
前提刀削要有多D機會唱其他歌

咁林奕匡好過啦

聽過牙醫live
唱歌有 但有排未到軒仔lv

唔關事
陳柏宇係個lv未到 上年拎獎又係炒得起人氣先拎
個實力未到既話唔會hold得耐

*唱功有

條垃圾真係hea到pk

明明之前作品都好好，一拎完獎就hea哂
個演唱會又流，講野多過唱歌

勁失望

00後

潛在接班人只有牙醫/陳廣偉，但陳廣偉太hea做，未有大熱歌入屋，而牙醫起碼係師奶都識佢

TL 姜b 坤坤
大撚把啦

覺得胡鴻有機啲囉
依五年內陪發下力
起碼歌同唱live都掂
只係差好公司同好歌

許廷鏗

呢劑一定是TL

吳業坤

佢係加拿大長大，唔似得香港嘅生活節奏咁快
生左個女都仲留係香港已經算係咁

胡鴻鈞應該有機...但大前題要離開星夢...

相對論果年有機會收到單春皮一年 但903狗撚到化 軒仔唔出走環球一世都比人食住

咁老實講八十年代男歌手最紅係佢
利申好撚憎條撚樣

刀削同廣偉既風格 唱多50年都唔會係天皇

早期校長係贏，後期都有得鬥啦
不過後尾校長比人話買獎，又比發哥串
話唔拎獎。 之後班fans針住哥哥
最後兩個都收左皮

不過論紅 譚>張
另外我覺得張敬軒都未係單春果皮
如果比埋做戲，兩位張生無敵
歌影都勁

其實唔想有寡頭壟斷

如果有返當年「薯條鬥傑青」( 陳奕迅，古巨基) 嗰種叮噹馬頭 咁頒獎典禮就會有懸念同精彩好多

張國榮張學友

許冠傑都被派膠
返去睇下廣東歌發展史先啦

好多細路都識到此一遊 其實唱片公司個朵太核凸，一聽就知TBB出產，自然冇咩人中意

Yes

齋講唱功軒仔之後應該係陳柏宇
但陳柏宇仲玩到幾耐

幾想牙醫上位，希望佢唱功同live有進步
佢都算有心做音樂
p. s. 無乜點留意刀削

之前軒仔拎獎講過樂壇除左要一枝獨秀
仲要百花齊放

女歌手方面冇咁擔心 不過女人一結婚生仔有家庭負擔點都會hea 冇咁活躍
除左容祖兒

男歌手軒仔之後真係冇個似樣
無論live 談吐 對音樂既sense
好似真係諗唔到有接棒人

格硬話牙醫柏宇
但真係sorry唔係果皮

牙醫聽過佢唱LIVE幾次, 真係MAMA, 同場林奕匡重唱得好過佢 柏宇把聲太薄, 佢演唱會唱騷靈情歌真係

雖然牙醫暫時唱歌唔太勁
但講形象談吐熱誠黎講 最有機會
Jason真係太hea加佢自己都未必想

band sound得唔得
Sunny - supper moment /6號 - rubber band
呢兩年男聲主要都係聽佢地

陳柏宇成日話work life balance緊要過紅唔紅，人各有志

如果要唱功好、有一定外形台形同氣場，有公司捧，自己又有咁嘅野心，男歌手真係冇

viutv好似會繼績出造星節目，睇吓會唔會造到個出黎囉。又或者cctvb見人咁成功又搞翻個呢

陳柏宇live練極都係果個水平 佢真音爆唔到
接唔到班

Sunny vocal進步左好多

903個LIVE真係正撚到
有冇其他LIVE 推介

林子祥？

個名好撚嘔心同尷尬
唔記得係邊條撚樣諗出嚟

張敬軒

睇完張學友
張學友＞all
我講既

接班喎講緊

軒仔可否不要老

吳業珅